警察隨街濫捕口罩人士，平時緊係病都唔戴口罩，向撚住d 屌示威者廢老咳

識玩一定係反其道而行

【極重要】唔好再打跨區喇！係打就開花！